# Домашнее задание 5 - стейт + 6 - тестирование

В задании реализовано:
1) Внедрено хранилище Pinia.
2) Данные о пользователе теперь хранятся в хранилище (не персистентный вариант).
3) Товары и корзина также переведены на хранилища, но уже с персистентностью.
4) Написаны юнит тесты для корзины, сервиса авторизации и хранилища товаров.
5) Сделан e2e тест для отработки взаимодействия корзина / каталог / кнопка корзины в шапке.
## Скриншоты
Общий вид:

![img.png](img.png)

![img_1.png](img_1.png)

Юнит тестирование:

![img_3.png](img_3.png)

![img_2.png](img_2.png)

e2e тестирование:

![img_4.png](img_4.png)